{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6968769'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-11-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "물없이 오이지 담그는방법 절임장아찌반찬 소금비율 여름제철요리"
    },
    "text": "きゅうりは新鮮な野菜の一つで、グリーンカラーとさわやかな味わいで有名です。 キュウリは様々な料理で使われ、新鮮な状態で食べたり、ピクルスにしたりできます。 製造過程は簡単で、キュウリを切って塩水に浸しておくことです。 このように漬けたキュウリは時間が経つともっとおいしくなります。 キュウリを漬けるときはキュウリの皮を剥いたり剥がしたりして食べるのが一般的ですが、皮を残したまま食べることも可能です。 キュウリは蒸し暑さを冷やしてくれる効果もあるので、夏場に人気の野菜です。 キュウリは栄養価も豊富で、水分や食物繊維、ビタミンCやK、重要なミネラルであるマグネシウムやカリウムが含まれています。 これらの栄養素は私たちの健康に良い影響を与え、消化にも役立ちます。 キュウリには抗酸化作用や抗炎症作用があるとも言われています。 そのため、おいしいキュウリを漬けるときは、こうした様々なメリットを念頭に置いて漬けることをお勧めします。 キュウリを漬けた後は、1、2時間後にピクルスとして味を感じることができ、そのさわやかでさっぱりした味わいに魅了されるでしょう。 温かい食事と一緒に軽く汚して食べるとよりおいしいでしょう。 おいしいキュウリを漬けてみます。 いかがですか？ 楽しみだと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "キュウリはどのような料理に使われますか？",
            "answer": "キュウリは様々な料理で使われます。"
        },
        {
            "question": "キュウリを漬けるときはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "キュウリを切って塩水に浸けておくと漬けることができます。"
        },
        {
            "question": "キュウリを漬けるとどうなりますか？",
            "answer": "時間が経つとキュウリはもっとおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "キュウリの皮は剥いたり剥がしたりしなければならないのですか？",
            "answer": "一般的にはキュウリの皮を剥いたり剥がしたりして食べることが一般的ですが、皮を残したまま食べることも可能です。"
        },
        {
            "question": "キュウリは健康に良いですか？",
            "answer": "キュウリは栄養価も豊富で、健康に良い影響を与えます。"
        },
        {
            "question": "キュウリを漬けるとどのような味になりますか？",
            "answer": "キュウリを漬けて1、2時間後にはピクルスとして味わうことができ、さわやかでさっぱりした味わいになります。"
        },
        {
            "question": "キュウリは夏場に人気の野菜ですか？",
            "answer": "はい、キュウリは蒸し暑さを冷やしてくれる効果もあるため、夏場に人気の野菜です。"
        },
        {
            "question": "キュウリに含まれる栄養素は何ですか？",
            "answer": "キュウリには水分や食物繊維、ビタミンCやK、マグネシウムやカリウムなどの栄養素が含まれています。"
        },
        {
            "question": "キュウリにはどんな効果がありますか？",
            "answer": "キュウリには抗酸化作用や抗炎症作用があると言われています。"
        },
        {
            "question": "キュウリを漬けた後はどのように食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "キュウリを漬けた後は、温かい食事と一緒に軽く汚して食べるとよりおいしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 412
    }
}